今日遍地開花轉做遍地開SHOP

哨兵channel現時已經見到
旺角、黃大仙、沙田、老銅、荃灣有佈防
(應該係琴日手足話要五區遍地開花既位)
而抗爭將近五個月，大家都知道經濟戰係要慢慢做，慢慢打。
將遍地開花呢樣野帶入去商場(講左好耐,但一直好似無乜人做)
一黎可以落閘，等的鋪頭被逼落閘打經濟戰
二黎商場係較安全地方(唔排除又會衝入商場)
三黎話明係遍地，姐係係最近自己既大型商場到做，撤退較為安全
見到琴日咁多手足被警曱咬，成本同效益完全唔對等，何不做下較為和理方式繼續抗爭?
希望臨時吹雞可以吹入去和你SHOP
岩聽可以幫我呢個P牌仔推上去

推一推

唔知吹唔吹到雞

一係休息等警曱們哂太陽

一係SHOP一SHOP

岩聽可以幫推唔岩聽等沉

發夢中後排可唔可以click入黎睇睇 thx

出到黎可唔可以緊張少少 審時度勢..